msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "T2S Store Locator"
msgstr "T2S商店定位器"

msgid "Usage:"
msgstr "使用："

msgid "Map type:"
msgstr "地图类型："

msgid "Google Maps API key:"
msgstr "谷歌地图Key："

msgid "Baidu Maps API key:"
msgstr "百度地图Key："

msgid "Amap API key:"
msgstr "高德地图Key："

msgid "Amap API Secret:"
msgstr "高德地图密钥："

msgid "Google Map"
msgstr "谷歌地图"

msgid "Baidu Map"
msgstr "百度地图"

msgid "Amap"
msgstr "高德地图"

msgid "Latitude (Map center):"
msgstr "纬度（地图中心点）"

msgid "Longitude (Map center):"
msgstr "经度（地图中心点）"

msgid "Setting"
msgstr "设置"

msgid "Click"
msgstr "点击"

msgid "Me"
msgstr "我"

msgid "to get the map center"
msgstr "去获取地图中心点"

msgid "T2S Store Locator plugin for WordPress allows users to easily display a map of their store locations on their website."
msgstr "WordPress的T2S商店定位器插件是用户可以轻松显示他们商店位置的地图插件。"

msgid "T2S Stores"
msgstr "T2S商店"

msgid "store"
msgstr "商店"

msgid "stores"
msgstr "商店"

msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

msgid "Longitude"
msgstr "经度"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Store Location"
msgstr "商店定位"

msgid "You need to enter a Google Maps API key and define a start point first!"
msgstr "您需要先设置谷歌地图密钥并且初始化一个中心点！"

msgid "You need to enter a Baidu Maps API key and define a start point first!"
msgstr "您需要先设置百度地图密钥并且初始化一个中心点！"

msgid "You need to enter a AMap API key and secret, and define a start point first!"
msgstr "您需要先设置高德地图Key和密钥，并且初始化一个中心点！"

msgid "Click here"
msgstr "点我"

msgid "to setup."
msgstr "去设置。"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Add Store"
msgstr "添加商店"

msgid "To use the shortcode, please add the following code to the page you want to display the map:"
msgstr "要使用短代码，请将以下代码添加到要显示地图的页面："
